正式宣佈黄蓉一桐我老婆

成個弱智妹咁都食得落

弱你老母
一桐bb

臭雞

我屌埋你果份

整容架wo

弱你老母+1

安答 佢雞黎

咪仲好，比錢有得上

算啦清 人地係郭靖嘅 還番俾人啦

我咪係靖哥哥lo